年年行會展都見到d sale屎雞見到洋腸就衝埋去奶，見到亞洲人就唔鳩理你

可見大部份大綠人本性係幾咁下賤。。。

D女SALES衝過去奶

狗你英文係咪好勁

垃圾

一般啦。。。但唔中意講

想聽狗講英文 一定好fluent

I go to school by bus